其實做一個無性格嘅人都幾慘

其實做一個無性格嘅人都幾慘，無乜原則，遷就人就係原則。
下下都要就哂人，但從來都唔會有人稱讚或感激，因為一向會被人視為理所當然。
朋友都仲可以，去到拍拖就真係會迷失自我。

冇拖拍嘅人慘啲

就一次=會多謝你
次次都肯就=當你係理所當然

大家都真心對待對方就唔會覺得遷就會迷失自我

Same here

遷就唔係冇原則，只係對方既感受比自己重要，所以會願意咁做。但當對方視為理應，咁就真係好慘 仲要反過黎話你唔珍識，原來係對方冇睇出你既心意

無性格嘅人真係好肉酸
應聲蟲 跟尾狗
叫你行就行 企就企
好聽啲讚你eq高
實情係你個人無脾氣 無原則
真係唔識點欣賞你

講中哂 清